====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En entrant en collision avec la thématique traditionnelle du « développement local » , elle a accentué deux visions de cette dernière qui me paraissent également contestables .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

